人生在世 有咩慘得過相愛但係錯既時間相遇

錯既時間 錯既地方 上天總係要咁殘忍

有時啲野就係咁
好多因素會影響關係
所以有幸可以一齊請珍惜

但可惜有既時候又會厭

錯的時亦間對的人
放棄喇，時間會沖淡

有幾錯 講嚟聽下夠唔夠我錯

遇到年齡差好遠 唔係同一個地方生活既人 仲要屋企人堅決反對

我遇到年齡差12年（佢大過我）亦都唔係同一地方生活，佢仲要結過婚 仲有個十歲嘅仔，不單止屋企 連我身邊所有人都反對。

利申：唔係話要鬥有幾錯，其實我一路以來都想搵個同我差唔多經歷嘅人傾下計，但係個個聽完剩係扔低句痴線就算，所以想睇下你同我相唔相似，大家一齊交流下

再利申我男人嚟

接近一樣 又係年齡大 有囝囡 唔同地方生活 不過我係味發展到全部人都知之前 狠心同佢分左手 我知會有咩結果 但佢就唔明白其實我都好心痛

返5p申啦

唉，我係對方要同我分手，佢話呢段關係無可能行到尾，到佢40歲50歲我就會嫌棄佢，最後佢決定分開。我唔明明明我唔介意，點解佢要咁介意，可能一切都無結果，但係大家一齊唔係開心、舒服就夠㗎咩？
唉

佢會驚都正常，到佢差唔多50歲，你先30幾，大好人生，佢梗係驚
你自己都話可能一切都無結果，咁佢又

但我覺得有決心既話，以上全部都係借口

佢會驚都正常，到佢差唔多50歲，你先30幾，大好人生，佢梗係驚
你自己都話可能一切都無結果，咁佢又邊敢同你搏

又話有決心嘅話全部都係藉口嘅

有決心 夠愛對方一定得 呢d說話我曾經都相信過 但經驗話比我知 無咩可能

唉，祝你快啲可以放低啦